唐英年爸爸仙遊呀

如果上一任特首係唐英年唔係狠震英就好啦

咪一樣，都係俾人控制

咁點都好過狠英既

唉。。。。。。。早知今日，何必當初

當年車公都叫人認清邊個人邊個鬼。

可惜投票個班。， 食撚哂屎

僭建之嘛，約道七號，人人都有架啦

你ＣＹ無咩？

偷情？ 男人緊有架啦，你估ＣＹ無咩？

唉，不過算啦

而家林鄭都要揀，唔揀薯片叔叔，我就知香港無得救了

從來都冇得揀

佢成世人都咁撚好彩 個老竇陪佢咁耐先死、又全家發達做官咁。到底家山係咩風水先搞到咁

仲有個似小儀嘅老婆